直播打poker搵錢交租

入黎交流下

啱啱先睇到

咩情況，live定online
咩apps
打咩blind

點拎返錢 會唔會好麻煩?

online
upoker
hkd 2/4 5/10

through agent拎， 正常payme咁

有冇可能會走數果D?

人喺外國？

通常都係cashout4 5000 唔會既

咁可以玩下 要點做

通常都係搵個agent跟
利申 我唔係

輸硬架wo 賭錢黎

都算係既
不過Poker期望值係正 , 百家樂21點呢D賭場game係負 , 長賭必輸

咁我唔識

冇乜人睇想放棄

億豪點搵AGENT想入小小玩下

我fd有做 不過億豪個界砷好樣衰

你唔係玩緊億豪咩 點入錢落去

我係upoker